民建聯有5萬個口罩

等我去搶先

[警世]林鄭政府唔肯封關同插手口罩短缺問題背後既計算

係咪CSI

又話政府政治中立既
點解淨係比親中派分？
係唔係利益輸送

政府中立？

果D薄過紙底褲

哈 民建聯有野派 仲要係口罩 竟然會低調？？？
當佢真係有五萬個 要分俾各支部
經過幾多層人手 中間有幾多個負責派嘅人 會扣起自用／賣 哈哈
五萬個 真正落到市民手有一萬個都要偷笑啦吓嘛

嘩 你真係睇得起民建聯
佢哋點撚會派 CSI 咁高級嘅貨呀大佬
肯撚定係強國製 戴完等如無戴嗰D貨色啦

下次記住等佢派晒之後先幫佢大力宣傳
等藍絲失望而回

武漢製
自携病毒式口罩